/*
Title: Common Errors
Sort: 4
*/

## Compile errors

### R is not resolved

Something wrong dengan AndroidManifest.xml

### Substring

Substring in java is pretty shit. Bisa bikin setres.
Misalkan kita punya
```
String str = "Zuckhacev";
```
Maka, 
```
str.substring(0,3);
```
Hasilnya adalah Zuc. Jadi walaupun di dokumentasi angka 3 tadi disebutnya "end index", lebih baik kita berpikir sebagai "length".


